點解最近呢張相係連登頻頻出現？

睇黎連登仔把口又臭左 下下要人提

相煎何太急

Yeah！

噉有冇你份先張六常

睇錯名

全部女人都係雞

小馬bb=張六常分身ac扮女人吖嘛
除非你唔係小馬bb啫

連登仔

雖然老婆同我係密不可分，但都係兩個人黎 我想同小馬 bb 融為一體